環保撚可唔可以幫下手，今日個天黃色嫁喎

上個星期

叫左你地唔好用飲管架啦

一日都係你班仆街連登仔
日撚日開post叫人用飲筒
搞到空氣咁差

下，唔嚴重咩？

人類係自作自受
海龜bb係無睪的

利申曲線

人命誠可貴
海龜價更高

問題係廣州d建材廠

點解咁都要屌環保撚？

因為環保撚聲稱冇佢地既話
地球臭氧層一早穿左

個天黃色又點？

唔係海龜喺個黃色嘅海入面游水咪得

呢個時候環保閪就搬龍門
話自己只係小市民㗎喇

環保署呢啲本份又唔做好，但講起收錢就快過光速

一定關飲管事⼁乛⼀⼀⼁⼀

啦

傀儡政府

幾時先夏天轉吹南風

香港人:救命啊

應該同啲環保膠講海龜唔鐘意黃色架